Ik luisterde zwijgend naar mijn vader en bleef een tijdlang onbekwaam van het aanbieden van een antwoord.
Ik draaide in mijn hoofd een veelheid van gedachten en trachtten tot een conclusie te komen.
Helaas!
... tegen mij.
het idee van een onmiddellijke unie met mijn Elizabeth was er een van afschuw en ontzetting.
